LG G8評測 MKBHD: 完全冇競爭力 冇特點

Xperia 1 只有一個缺點
電池太細
佢用4500mah電就好好多

利申 用過好撚多部se, sony 機

無咩特別好/壞
但訂價真係偏貴

Hand ID
實用到呢

好撚猥瑣

LG 幾時賣部門

鬼佬係弱智啲

真係智撚障
究竟係邊啲天才諗出嚟
如果見到有人喺街用真係會忍唔住笑

仲智障過三星當年用眼操控

三叔嗰個起碼都叫懶得用手所以用眼控制
佢呢個凌空用手咁不如撳落去啦

其實出到嚟一樣咁戇鳩...

正皮咗

狗公仲諗住喺啲女面前威威 fing fing 手
點知俾人笑小兒麻痺

我覺得好創新喎

做咩要用到好似Doctor Strange 咁

實際使用其實係點低少少頭就得咪學埋賤種進gap狗啲野人云亦云
0:25

佢同sony當年個隔空操作係有咩分別？

算9數把啦LG
愈做愈差，已沒落

LG將會係下一個HTC
啲所謂嘅新功能仲衰過HTC, edge sense好過佢

係咪好正呢

咁我想問你係街度有冇見過人用先..

冇嘅話咪同呢個LG hand id一樣 功能擺係度但冇人敢出街用

g4打後lg已經痴撚咗線

雞巴